呢一代嘅啟蒙老師係咪 MPP?

依家好似係FF同D陳領先緊

香港教育界四大偉人
思覺老師
烏大龜
徐飛鴻
MPP

咪傻啦
烏大龜擺明領先其他三個好多啦

個人覺得烏sir新岡田派御宅族理論唔夠老師幸福賓州可憐賓州對學術界貢獻大

蟲妹 >>>>>> all

3 係咩事

因為烏大龜而努力學英文

但你嘅 Gender studies 性別流動研究仲勁，連 E 餐都食得落

我自己都性別流動

你 e+ 幾多 % 係 male 幾多 % 係 female

唔得閒等一陣先出張list計俾你睇
做緊正經野係隔離台屌臭環保撚
Join?

john